有有人睇好建行工行係下一隻匯豐！

5仔收得皮
939，1398上

中行先係🤫

十年過去，939 都仲係$7、$8
十年前講到內銀係明日之星, so?